你的名字～兩性及生理

睇完套戲，有個位我諗咗一輪。
成套戲有幕係個男主角起身之後變咗個女仔
佢第一時間就已經摸咗胸口先！
其實對於一個男性(包括我自己)尼講，下體果部份比起胸口應該係身體更重要嘅一部份，但係個男主角就……

如果你地無啦啦由男仔，第二日變咗做女仔，又會點選擇呢

如果三葉黎緊m同瀧交換

瀧既性格。。。追女仔都唔夠膽應該係處，一定未揸過波